Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
圭賢：2019.05.07 D-260

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源、厲旭

目前忙內：小旭

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

Super Junior Super TV 2 越做越好爆笑相愛相殺討論區(21)

Super Junior 厲旭退伍回家！特澈生日快樂相愛相殺討論區(22)

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

＊可起樓主底以快速到達舊post！
＊＊Post 20起由娛樂台遷入音樂台 - 韓國

最近大家推po推得好快 好開心

留名先

好感動愈來愈多ELF

歡迎ELF同任何想認識SJ嘅朋友一起傾

辛苦晒

留定名先

留名

好似越來越多ELF搵到竇一齊傾計
好感動
感謝光化門絲開post

唔駛客氣

留名
李赫宰手臂好撚正

海個顏真係。。。。。

siwon呢張相正紅心，好溫柔啊

隔離post推爆左了

無錯

岩岩仲想回覆袖口香寒絲，歡迎妳啊，多d黎傾計啊

我一覆完就爆左
今日真係好熱鬧好開心

喺隔離po過嚟嫁

表白下至親line先

歡迎

留名
好掛住你啊金起範

哇推爆左
我男朋友喺熱門睇到隔離po
逼佢比左個正皮
佢話東海個樣其實都幾順眼幾舒服
佢平時話要炸concert會場架

歡迎啊

d 正評嘅由來
你男朋友有taste 有眼光

我男友比我逼佢睇得多後 都承認左移動海係幾靚仔
但佢都係話始源正啲

(多圖勿quote)
推爆我地清潭洞核美顏海

歡迎歡迎

過黎表白李赫宰

歡迎 我都掛住包子，只求佢演員路順順利利

大家最鍾意D&E新專邊首歌？
我知全部都正 但只能揀一首！！！

我先：머리부터발끝까지 洗腦到不得了

歡迎歡迎 寶石美男最新d 相好正

有無人同我一樣好鍾意睇佢地啲bobo cut
利申唔係腐 但係沉迷83line不能自拔

其實最鍾意佢growingpains個個菇頭 超級可愛 同埋devil個個黑色空氣瀏海頭
j到我不行了

我曾經睇過cp集合
Total 143分鐘

我都只係求佢平平安安 做到自己想做既事
但佢直頭係失蹤人口

我都係

主打 bout you 好清爽
而且歌詞可以FF佢地係對住我唱

其實有個問題想問大家好耐
最鍾意佢地邊首主打？排頭三看看
我先：
1.Lo siento
2.blacksuit
3. Devil / magic(後續專算唔算主打）

我其實比較鍾意佢地轉左曲風之後既歌

亂入
新碟最鐘意李赫宰solo, 戴headphone聽正到痺

寶寶嘅靚真係藏不住
我老公本身唔睇韓星都講咗幾次話李東海好靚仔

你老公識貨 稱讚佢

1. Blacksuit
2. Devil
3. Mamacita

等睇隔離po突破600正皮

同你地傾到唔想訓教

magic一票
其實我好鍾意聽佢哋d 慢歌
andante
사랑이이렇게
Goodbye my love
李東海solo my everything
sfs全個album都超級好聽

1. Blacksuit
2.Devil
3.sexy free &single

1. It’s you
2. Lo siento
3. Mr simple
It’s you有打歌我當主打嫁

1. Don’t don (sorry我有少少非主流
2. It’s you
3. Bonamana

我話: 李赫宰都好靚仔架睇吓 (係咁搵啲靚仔樣俾佢睇)
佢: (無視) 我都係覺得李東海果種樣靚仔啲
OK you win

其實首首都鐘意
It’s you
Don’t don
Devil

sj慢歌list
a short journey 之前聽親都喊
marry you 唔記得你地有冇睇過全部大合唱既marryyou 喊到傻
andante
kry既dorothy
we can
日專hero
bittersweet
仲有超級多 歡迎補充

Don’t don紅頭金希澈盛世美顏 不服來辯

搵返2015自己save係facebook既圖

睇熱門cm 原來我po左個幾張相有成二百幾正皮
多謝大家 好多謝海

補充一首 Lunar Eclipse

Suju最中意既歌永遠係album入面啲輕快歌
最中意way for love, Song for you, good person, confession, our love

good person好聽到

有好多絲嘅post 都想回覆，但真係要訓，明天回

原來我都有116

我都係 早抖各位

每次supershow臨開場一定會播song for you
全場大合場每次都起曬雞皮好想喊

Magic真係好正
我好少聽佢地抒情歌
求介紹一堆

我明明病左要訓 但越覆越精神

啱啱打左個慢歌list係上面 快d碌上去睇

見到了 等我開始聽先

可鹽可甜

赫宰而家好睇左好多
Btw隔離post600正評了 感動

真係未見過男idol咁多正評
海海果然神顏

好靚仔呀 好中意呀 好得意呀

新po留名

日專啲相真係好撚靚

海寶寶
每次見到佢細個張相同而家個樣做對比都好想

覺得sfs成個album都好正+1
果陣真係成個album喪loop
但除左主打其他歌真係好少人識

新po留名
見到移動嘿咁多人鍾意好開心

我好似錯過左
1. BS 2. Devil 3. Bonamana
美人啊Rock ver high到爆

強推
Hate U Love U
Evanesce
Memories
Daydream

一聽到就腎上腺素飆升 入左SuperShow mode

仲有So I 啊 聽親都眼濕濕

仲有Don’t leave me
Stars Appear...
...ing
Storm
My Love My Kiss My Heart
Coagulation

btw新po留名
隔離post就快700正皮

留名留名
隔離po過黎既💙💙

哥寶真係無敵正呀
無_敵

哇哇哇
一晚爆post
留翻個名先

我發現有幾位會員係好似唔洗訓
PS. 坐緊地鐵番工追緊post

好在開post開得快

起范 生日快樂
永遠支持你

‘Bout You

睇pocky game 睇左百次

Evanesce II

李赫宰首solo 真係正到 勁sexy

慢歌全部勁高質

dorothy
首首都正

Song for you
Supershow指定音樂

超級認同！！！
一聽到即刻淚崩
Sanranghaeyo ~

Kibum Happy Birthday
希望你做到自己想做既野

隔離原來700幾正皮

東海多路人緣 我估未多到700 elf 上lihkg 掛？

好多路人都覺得海海好靚仔

早瞓寶寶覺得錯過了成晚既熱鬧

難怪係東海post 見唔到你 有好多elf 上左水

好開心
仲以為會俾人鬧泡菜狗
點知勁多正評

留名留名
勁到一晚推爆post (可惜錯過咗)
希望依到日日都咁熱鬧
Suju&ELF大發

日專月蝕真心世界級
仲有05嘅you are the one
2輯Thank you
3輯let’s not, reset
6輯 someday (翻唱但都好正)
7輯 islands (歌詞正)
8輯 the lucky one (呢首唔算ballad 但我超鐘意!!)
ss4 version嘅 lovely day都好好聽

多謝大家推介

已經過700了 我飯Suju我自豪

起範 雖然我認識得你好遲 但都希望你隨心所欲 可以做你想做的事 得閒就同哥哥們見下面聚聚舊

我都估唔到
雖然隔離偶有人引戰 但ELF都強烈洗版
整體都真係讚多過彈 好感動

Dorothy真係好正

無論講咩，點引戰我地都可以照推介東海sj

不過都可能elf 大部份年紀有返咁上下(相信都有妹妹飯 ) ，大家嘅回應都好和諧

我都覺 不再年少輕狂
以前實同佢地嘈 而家自己圍下爐算

咁都好，路人見到sj fans咁理智好和諧，可能對sj 都會有好感

8輯too late都好正！
大雲把聲

83line pocky game!!!!!!
係咪得我覺得特哥個陣個表情好攻？？

我都係
一早見到爆post嚇親
越來越熱鬧啦呢度

kry首shadowless都好聽 但唔知點解冇出音源

特哥一隻手夾住枝pocky
另一隻手一下攬住希澈個頭
好攻 翻睇咗好多次

可以錫穿張紙 可以攬 但係唔熟

我仲要zoon 近左佢地條利睇

希澈個死人樣又好好笑

6輯Daydream 單曲循環

其實我鐘意4輯啲慢歌

6輯既慢歌

4輯凝結最正

追左sj一段時間但岩岩先發現呢個post
有無利特飯

又要表白呢個博主
Lunch睇到我眼濕濕
重點係佢經常都會剪埋強敏入去
見到好多新飯/舊飯都會因為咁溫故知新或者了解到佢地更多
講團魂真係無人及我地家

生日快樂啊我既包子
照顧好自己 平平安安 快快樂樂咁做演員啦
希望有生之年仲可以去多次你fans meeting 唔好失蹤啦你

我啱啱都睇緊

佢真係好撚正

睇緊anation 希大好撚型

好温柔

【#Boutyou 冠軍秀事前投票】
投票開始‼️‼️‼️
⚠️投票時間：禮拜一23:00～禮拜日23:00
IOS 👉
android 👉
⚠️一天一機可投三票
⚠️提醒一下冠軍秀的投票一個手機只能用一個帳號投票！是認設備不認ID的唷。
意思是如果你想多投幾票的話換帳號登入是沒用的，你需要使用另一個手機，越多手機設備越好的～～

我地比人大幅抛離

投到依個畫面代表投晒3票！！！
得既話拎埋屋企人手機投

呢個係海外投票 仲要用埋VPN入韓國區投票

喺東海個post到滾過來嘅ELF

來了
見到李晟敏小三絲覺得有點欣慰

投啊投啊

拎家人男友/女友手機投

慢歌真係好多都好好聽，尤其係KRY嘅和音 以佢地嘅實力唔應該得咁少認同

其實之前一直覺得連登主流係反韓
無諗過有一日會係熱門見到李東海個名
仲要咁多正評
真係好感動

琴晚錯過左
可唔可以比條link

譚仔絲

好多人黎左 好熱鬧 好開心啊

+1

好奇一問 有冇切瓜嘅朋友

見到多左咁多人過來傾計就開心了

投票idolchamp超級易
1. googleplay揾idolchamp-> 下載
2. 安裝後我見係韓文，唔識無所謂是但按，直到見到一頁係可以用fb/ google等login
3. 投票係英文"pick the champion song of this week"
4. 揾bout you連投3 票

推
用埋家人手機一齊投

點解人地刷瓜好似咁易
我地刷極都唔入100

我得好少次

除左投idol champ 記住投埋billboard

我個瓜個account 入唔番呀頂
唔知做乜

衝啊

多謝大家
我講完即刻入得番
我加入刷瓜啦

Super tv ep9同10都有cut版

正呀喂 我今集已經睇左3次！而家又想睇多次

又新一日

期待認證相

投票step1:按這個

step2: 按這個連續3下至有%出黎

2張圖調轉左sorry sorry

推！

[SPOT★TALK] Super Junior-D＆E口中的廠牌

銀赫對於設立廠牌後的變化表示“不是從SM公司手裡脫離的獨立，在SM公司活動的時候要做什麼事需要經歷很多流程，但在廠牌活動時候可以簡化部分”。
“方便的交流著我們的意見。這是最大的變化。我們想挑戰想做的事情的時候，可以更快的推進。在這裡面最終李秀滿老師會給予反饋，給予確認。幫助抓住方向“。

今年4月公開的正規8輯後續專輯'REPLAY'主打歌'Lo siento'也是李秀滿老師的勸導。 'Lo siento'是Super Junior首次挑戰的拉丁流行樂，很有話題性。銀赫表示“'Lo siento'的挑戰也是李秀滿老師推薦的。雖然不是完全從SM公司中獨立，但是參與度進行順利“。

當前到長時間在演藝界活動對後輩培養是否關心，Super Junior-D＆E表示“成員間之間聊了很多。因為我們現在可以自主的完成歌曲製作和演唱會演出，也提到過以這種經驗為基礎來培養後輩怎樣。但是要看時機雖然不是不想，但是目前還是集中於Super Junior“。

「翻譯出處：淺光ShallowBlue」
只要你們好做什麼都可以💕💪

Label SJ

Music Japan TV小問答部分中字吧翻
飯：有什麼一定推薦的食物，除了拉麵以外謝謝。
🐯：拉麵。
飯：海以後還健身嗎？
🐯：我很乖遵守和飯的約定不健身一年了瘦超多。
🐵：好久沒看到他的大塊肌肉我還有點想念。
🐯：我現在不喜歡大塊肌肉了[兔子]
🐯：銀赫最近改了個名字，“拉麵”
🐵：請叫我“拉麵桑”
🐯🐵：我們是d＆R。

唔比你再跟金鐘國健身

早晨

隔離post過咗800正評

我都見到 好開心

依加佢太瘦了!!感覺好虛弱 ，睇落去好唔健康，藝聲都係
利特在sexy free &single果時最強最好睇

大雲氣場2米8
希望大家去cafe唔好太過騷擾佢
始終又唔係公開活動

好似話個音符有acc+係download左會唔計streaming(?)
要del左download先再刷

我係用ipad 24小時keep住刷

黑道雲

🤔🤔🤔

20.21號銷量

CD warehouse 有d&e新碟

痴線好高好型

不過都要講句
大家未買既唔好去呢到同 信和買
全部都唔計銷量
又貴又幫唔到哥哥🙊🙊

去gmarket/搵代購仲好

我在場既話一定勁驚

記錯 應該係mp3先唔計 acc+冇事

Sor絲 㩒錯負皮

好多人呀 追唔切po了
不過見到原來連登都有咁多ELF真好

李東海ig直播緊

講完就冇左

Urgent
麻煩大家快D幫手投

最後6小時 唔好輸呀

都8月尾啦仲未宣布9月cb既

求求大家投票啦
清cookies就得

成日卡我不是機器人

又落後緊啦屌

我啱啱睇又好似超左既
bts都過後緊

剛剛在金鐘雲的新店坐著坐著看到#李東海# 來了...因為一樓只有我跟朋友兩人除了驚呆也不知道給啥反應😂😂後來有個日飯進來了看到海哥也驚呆了，大概是不敢相信自己的眼睛吧（加上海哥戴口罩），就跟海哥大眼瞪小眼的說：東..東海？李東海：我不是
笑死我😂😂😂😂😂😂😂

過左 最後半小時 加油

哈哈哈

又係新一輪

入到兩強啦
辛苦各位

去到兩強更加唔可以輪
唔係既話白費大家心機

而家總決賽啦

Idol champ投票
一日可以投3票

B榜繼續啊 拎個一位番來！我地又落後緊啦！

點解我見唔到我入到個app到但見唔到show champion 個舊野？

Billboard 落後緊啦 大家唔好見final 唔係對bts就鬆懈 加油

你要先click底部" " icon先，係個頁向下拉，就見到，係英文嘅~

大家加油

投左啦 唔該晒
大家都快啲投啦！差距得番2%到！
追！

有冇elf有切瓜教學
好驚切錯左

今日super tv

今日係咪最後一集啦

又惹爭議？

藝旭啊
久違既糖

唔捨得

空兒

199秒接力任务

上面呢句copy weibo

又係隻狗唔理個主人😂😂😂

要keep住啊 大家加油

個預告係咩事

加油

個勢好好

空兒女神
好可愛
Btw特屋企好大

180823
SJ官方SNS更新：#SUPERTV2 | 12集 #劇透
#小王子的_心願★
#藝聲_哥_邊摸_我的頭_邊唱歌給我聽! (a.k.a 綠色地帶녹색지대)
厲旭剩下的心願好奇的話, 今晚八點SuperTV2死守本放!
#슈퍼주니어 #SUPERJUNIOR #슈퍼TV #SuperTV #SuperTV2 #LabelSJ

※這到底是什麼怪心願啦🙊藝聲哥唱一半，厲旭還問不給我摸頭嗎？XDDDDDDD

Cr.Facebook 슈퍼주니어 의 Kiss the 라디오

空兒好得意

藝旭開始派狗糧

同人文都唔夠膽咁寫

好浪漫

@suk_suju_冷月
分享一個赫海在美國的時候的飯偶遇的事件。有人認出東海，問他：你是東海麼？海： 不是！ 然後跑到赫宰旁邊指著那個飯。 慣犯了

仲明顯係

一跑去赫宰到仲唔係
自己傻唔好當人傻先得架

好滾動

赫海：明目張膽不停派狗糧
藝旭：陰啲陰啲突然派狗糧

【xportsnews】
[<SuperTV2>今日終映,希澈"未來我們的孩子要組

成Superjunior Junior"]即將於23日播出的

<SuperTV2>最終回中預告了"濟州旅行"的最後故

事.預告中#崔始源[超話]# 表示"剛退伍就和哥哥們

一起度過了美好的時光,1年9個月的時間大家都太

辛苦了",#金厲旭[超話]#則說道"現在的每一個瞬間

像做夢一樣",而#金希澈[超話]#說道"我們和以往不

一樣了,也有人開始生病,所以健康是最重要的,將來

生了孩子要讓他們組成Superjunior Junior",令人感

動的最終感想引發對最後一集的火熱期待!此

外,<SuperTV2>濟州旅行最後的故事將於韓國時間

今日下午8時播出,敬請期待!

團魂

無錯 係塞

好蠢 連赫宰都出賣埋

我諗呢幅圖

求下你地兩個快啲註冊結婚

好想mit下塊面既肉肉

會有第三季

有無人有留意銀赫ig 係咪俾韓飯鬧緊

做咩事

[Billboard決賽投票]
🔻
🆘有關Harry粉絲的計劃🆘
現在他們並不用心投票，會讓我們贏，讓我們覺得我們e.l.f.必贏，最後才會行動，拉開票差，所以在這個時候，我們一定要努力投票，盡量拉開差距，別在最後失敗

我地唔可以係依個時候先輸

推

見到有唔同國家既人行過都有影

我尋日都去左認證

一家人

睇到隔嚟post話irene同銀赫而家拍緊拖 簡直係心臟暴擊
有無識韓文嘅絲打可以去銀赫ig睇下啲韓飯點講

錯字添自

真愛

東海同 Yein 都唔錯, 可以一戰

po完未

唔好意思毛先生
雖然你開post 引左好多人正評
但上面呢啲相你可唔可以收收皮

唔怪得唔知大家講咩 因為我完全見唔到

加配上東海嘔心瀝血既自創曲簡直係完美!!!!

大雲生日快樂
祝你食好瞓好日日開心

大雲生日粗卡
食多啲訓多啲
每日開開心心 日日可以摸人中

又要block柒多個人

洗版加
金鍾雲生日快樂
只求你健健康康 好好食飯 同唔好再失眠
Love you 💙💙💙

大家唔洗爭啦 其實佢係同緊我一齊

佢係同緊赫一齊！

1聲生日快樂 kry快啲重聚你會更開心

唔知咩用意 所以呢

藝聲哥生日快樂呀～

做得很好 我的魚丁絲

之前已經block咗

大雲生日快樂

希望你開開心心 永遠幸福

走開
同我

雙重加密

門絲

你地醒下啦
李赫宰係同緊李東海呀
利申：想爭但爭唔贏

好可愛

我主張關佢兩個係同一間房 我係出面觀察

小土地好大隻啦而家

大家永遠在一起

壓扁大雲都得
黎緊會去韓國 會去探下小土地

代我地問候下小土地

我可唔可以都join

預埋我ok？

李豆奶眼中既赫宰

我想係房入面個衣櫃觀察 放心我唔會打搞佢地

又開車
苦於夜短

黑人問號

名言

講溝女真係要提赫宰哥，不得不服其魅力
係天才，食親都係所謂(女神級)
雖然我覺得irene好普通

我又要
我唔出聲一個䃈磚得架啦

畫埋髮帶好貼心

小土地

床底我嘅

好似打golf帶既

成年idol係唔同啲

小心壓親

我都想講
可以好un

又令我諗起美好的一天

等緊b站super tv嘅中字
65返咗嚟之後成隊都開心咗好多
好想圭快啲返 然後齊人出碟
唔想佢地再搵dancer撐場面

原來有人答左

鍾意摸人中既大雲生日快樂
希望你食多啲野啦 而家太瘦了 同埋要對自己有自信啲啊 你既聲音係世界上最好聽架

你詳細啲
我講到1999

起廁所
大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔的懷裡

大雲生日快樂！！！！
祝食極唔肥！！！

上集我成程個嘴角冇放底過

上集睇左3次了
仲要3次都仲笑得出

睇到希大1聲童童bump氣球笑死我
同埋忙內無著鞋墊即時矮咗好多
好開心見到佢地重聚嘅畫面 會諗特哥個心會唔會好安慰 一個個咁送入去然後一個個平安出返嚟
希望super tv可以做到下年圭返嚟 長做長有

Btw billboard fan army大家投咗老少年未 佢地領先緊呀

推！！！！
又到投3票時間
得既話用晒屋企人手機投

推
唔可以係決賽先輸架

笑死

簽售會
銀兔同東喵都好可愛

赫海好得意

認錯人啦

見到佢兩個就覺得好幸福

邊到似三十幾歲呀

終於發現到個po
啲人9up當秘笈
仲自稱自己係elf
話赫ex係粉絲

其實咁樣亂up真係完全唔使成本 啲人又信

屌啲人講到似層層架
唔知以為佢親眼見到

堅信赫係同海！

屌睇完真係笑撚左
佢講嗰啲全部都係傳聞
認真有留意開嘅都係飯圈聽過 不過係人都聽完就算
邊似佢咁認真講番出黎
ex嗰句例外

即係ex就真嘅！？
我為咗佢句野搵咗勁多wb赫站

nonono ex未聽過！

咁就好 好心佢地唔好抹黑啦痴線
哥哥都係安守本份默默打拼

Sorry絲打頭先認錯

係我懵 句嘢次序唔好

都係繼續甜甜嘅李赫海

赫呀！！！！勁中意呀！！！！

特：我...我...我呢？

特係LED

B站出咗super tv23號嘅中字喇

又要捱夜睇埋佢

次次都唔睇完就瞓唔著
放心今集又係姨母笑

都估到讀信個到感動不足3秒破滅
東海個封信

東海蚊香嗰到笑到我傻左

睇咗成24集真係呢集最感動
讀信個到連利特都眼濕濕
全集都好有愛 真係好溫暖 跟住佢地流淚同笑
好幸福 飯suju係我最幸福嘅事之一

依個都勁好笑 不過真係好反映到佢性格 感情細膩到連蚊香都照顧埋

認同 捱到4點終於睇完 大云同厲九合唱小王子我喊左出黎 今集係兩季以黎我最感動一集 係可惜在最後燒烤唔齊8個人
我地永遠唔會同哥哥分開 哥哥們都唔會分開
Elf會同suju一齊繼續行落去 一直到永遠 我愛我既老少年

固定同行人

我都係呀！！！保護最珍貴的東西

光化門絲
你個開post Template可能要加個建議完全封鎖名單
齊心協力令佢地單機

【《#大逃脫#》的喪屍真的都是《#釜山行#》里的群演！】近日因新鮮的形式和頗具趣味性的創意網羅了一大票粉絲的tvN真人秀節目《大逃脫》的PD#鄭宗然#接受媒體採訪，分享了該節目幕後的故事。雖然該節目的形式比較接近於大型的密室逃脫，但鄭PD在採訪中坦言「雖然節目採用了密室逃脫的形式，但其實重在冒險而非推理，我們很想要製作一檔大人們的《七寶奇謀》」「如果演出嘉賓們一直集中注意力在答題上，從觀眾的角度而言會覺得索然無味，所以在答題的難度上我們也沒有設得很難，而更大程度地將精力放在了如何將密室逃脫中的趣味性元素融合到單元故事里去，為的是給觀眾帶來一場類似於電影《奪寶奇兵》般的弘大冒險體驗，那些艱難的體驗由演出嘉賓來完成，而讓觀眾感受到趣味性」，對於觀眾們最為好奇的演出場地的佈置，鄭PD也透露「對我們來說最大的問題就是找地方，我們會找到那些閒置的建築物借用一周，然後由美術組進行場景佈置，等到拍完後還要恢復原狀，為了讓大家能夠感受到那些奇妙的體驗，在房間的設計和劇情控制上會花很多的心思」「是會耗費不少經費，但也並沒有大家想象得那麼誇張」「其實佔比比較大的是群演的演出費用，比如說‘廢棄醫院喪屍篇’中出現的那些喪屍就都是實際電影《釜山行》中演出過的演員們」，對於演出嘉賓們時而不受控制，鄭PD也笑言「如果演出嘉賓狀態不好，就不太容易解題，這是我們會比較擔心的部分。為了考慮到逃脫耗時會比較長，我們一般會提早開始錄制。像是‘喪屍篇’里有個房間會放滿蟋蟀，但是蟋蟀總是會跑到其他房間里，蟋蟀真的好難把控的」，提及各位嘉賓的分工，鄭PD表示「#姜虎東#和#金鐘旼#是專業的綜藝藝人，#金東炫#和#P.O表志勳#給了他們二人不少幫助，#柳炳宰#雖然膽小但在解釋劇情上起到了非常好的作用，P.O起到了一個被哥哥們使喚的作用，而問題實際上全都是#神童#解出來的」，對於即將播出的後續單元，鄭PD也坦言「目前已經決定製作第二季，但時間尚未確定」「另外第一季的最後一個單元第11~12集完成度相當高，將會是最有趣的單元」。

童童唔驚個時解題完全無問題
每個角色都好鮮明，配合得好好
希望下季都係原班人馬

童童！
Btw第二季 開心死我

童童唔驚既話真係carry 全場
有第二季太正啦

笑死 點心會拎蚊香走

Agger

今日雲哥音樂劇加油啊
唔洗緊張架

對家追得超貼
投啊
清cookies 可以無限投

希望寶藍去到全世界
佢地對上一次錄影齊人食飯已經係惡魔聚餐喇

童童

太有愛喇

見到大家咁錫就放心

有冇人都睇到個廣告！！

世界豆

＃金鍾雲0824生日快樂＃說了請期待獨唱專輯[米奇比心]韓國日本都有還有solo tour [太開心]

今年年尾唔通出得切solo?

但係大雲哥之前share個SJ日曆又話唔係佢？
雖然之後del左

dne 首victory 好岩
唔知會唔會有呢首

【後記】180824 東京 altarboyz 舞台問候 藝聲-
（lynchae）
今年可以期待我的特別的solo專輯，是很用心在準備的。大概會在天氣變冷的時候出。韓國專輯和其他的在日本的東西都會在冬天結束之前有，也有日本專輯。這次會有很多的歌，當然也有solo tour。

冬天結束前即係2月前會出？
可能趕唔到今年年尾，出年年頭出

但佢話solo專輯係今年天氣變冷前出
姐係10,11月依啲時間喎

公益慈善活動

係咁好啦

我個腎無好過

有冇人未投票架

好近 快投

點解睇Super TV 會笑著笑著就哭了

5歲既大雲

差少少頂唔住

新一日又可以投3票

Bts既飯都幫對家投埋
所以我地要快啲拉開更大既距離

都有第4名

李赫宰係我架

而家相差2萬only

緊急阿

一定要加油！！

反超咗3000
大家快投

Show champ都超埋 大家快啲投啦

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1.Billbaord Fan Army

**清cookies可以無限投
Final喇！！對家好勁，隨時反超兼拉大比數
連哥哥們都幫我哋投，大家都要努力啊

2. Show champion
用 “idol champ” app投 一日三票
前面有絲打po咗教程
赫海咁用心整專輯咁用心打榜咁用心宣傳
一齊送個一位俾佢哋啦

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
花少少時間投個靚票啦

推啊

大家動動手指頭就可以架啦！

推！！！！！

對方追得好貼

#金钟云[超话]##金钟云##艺声[超话]##艺声# 音樂劇唱完第一首歌的時候 南浩哥遞了水給大雲 大雲說不要 Mark幫大雲擦汗 大雲說不要 東雲幫大雲整理服裝 大雲說不要 東雨幫大雲綁鞋帶 大雲說不要[允悲][允悲][允悲]今天是傲嬌小寶寶的Mathew

金鐘雲好可愛

用chrome真係幾快 一分鐘投到幾票
係咁清紀錄就得

咁樣做法好幼稚
唔好理人地
大家比心機投票

好似3分鐘就可以投一次 用無痕開10個tab再逐個投哂之後去返第一個tab refresh就可以再投 唔清都得

佢地就快就起身啦

係
有無人同我一樣覺得幾靚

唔錯喎 真係幾靚

但男人老狗拎出街用好似唔係幾好意思

價錢合理 想買

Here!

諗緊到時點帶返屋企

用super duper 嘅公仔幾好

lm

唔會啊 我會好欣賞你

我都覺

大家會投以羨慕又崇拜既目光

180825柳熙-烈的写生-簿 职业海吹·赫 从不会缺席

柳：两位是同年的吧
赫：是的，我们从15岁的时候就认识了，已经18年了
柳：几乎是走过了人生的一半了，那你们肯定会觉得对方有什么点是特有魅力的吧
赫：东海的话（盯），就是特别帅……在我看来，以我的标准来说他是爱豆中的第一！
海仰天长羞(〃ﾉωﾉ)……观众笑
赫：那是我的标准啊……是我的取向啊……东海是SM的外貌大赏
柳：以前SM确实是有外貌赞，舞蹈赞的
海：说出来你们可能不信，但确实是我
柳：但银赫你是什么赞
赫：我那时候是朋友介绍进来的，我朋友最赞

好有sense

又喊又笑

赫宰朋友係指俊秀...？
等我刷下竹馬line先

特哥发来了语音message疯狂地夸赞了两位弟弟内容如下：
D&E的两位真的又帅气又可爱，唱歌好听跳舞好看，又能作曲，我要是女生的话都会爱上的。
如果我能加入D&E，组个D&E&LEETEUK一起开巡演的话就好了，我会一直期待着这一天的到来的。

对此小盒作出的评论：首先特哥发来留言这件事我还挺吃惊的。然后这个留言有点太走形式了吧😂还有就是说了很多没用的话比如什么D&E&LEETEUK这种，难道不是在浪费时间吗？
小虎：特哥发来这样的留言很感动，希望你在家好好为我们应援。

Super Junior -LED

投票啊

係啊 佢指俊秀

小分隊個名係LED

朋友贊
赫宰係點入sm架？

我記得佢之前講過 試左兩次先入到
頭一次太緊張
但冇講過係朋友介紹

可能第二次入到都係因為俊秀

利申： 唔清楚

我覺得佢意思只係因為俊啾喺SM
所以佢先會想入SM 先遇到東海

俊秀 一直以嚟打慣左

睇完現實男女2 覺得做隻狗好過做人

岩岩睇返上星期集super tv
我想問下點解銀赫佢話唔食得刺身

記得係中國一個節目叫 最強天團
佢地上個陣赫宰好似都有講過點解試兩次
雖然係中藝 但都幾好笑

好似係赫宰唔鍾意食海鮮

冇記錯係唔鍾意食生野

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1.Billbaord Fan Army

**清cookies可以無限投
Final喇！！對家好勁，隨時反超兼拉大比數
連哥哥們都幫我哋投，大家都要努力啊

2. Show champion
用 “idol champ” app投 一日三票
目前有兩個 一個係投開嘅show champion 另一個係monthly idol 寫明D&E 一次好似係值15粒心心
前面有絲打po咗教程
赫海咁用心整專輯咁用心打榜咁用心宣傳
一齊送個一位俾佢哋啦

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
花少少時間投個靚票啦

180826.coex簽售會上，
赫：SJ大隊新專大概會在9月中到10月中上之間〜吧〜

好期待

銀包ready 電話電腦ready

原來係咁
我竟然而家先知

銀包not ready

赫宰真係好善良
我都要學下先得

@李赫宰安利净化博
#李赫宰[超話]# 180826 coex簽售會 後記
💙：那麼Instagram請多上傳一點吧！
赫宰：今天也上傳了很多呀？
💙：不要宣傳 個人的才對！自拍！
赫宰：太難了 不知道應該說什麼
💙：想念我們的時候就上傳吧~
赫宰：那麼就要一直上傳了 沒關係嗎？一秒就要上傳一次了

「cr:sunshine710701」

我都唔係好清楚
係睇b站啲彈幕得出黎嘅答案

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1.Billbaord Fan Army

**清cookies可以無限投
Final喇！！對家好勁，隨時反超兼拉大比數
連哥哥們都幫我哋投，大家都要努力啊
已經被人反超 用無痕同清cookies都投得 大家一齊投啦好唔好

2. Show champion
用 “idol champ” app投 一日三票
目前有兩個 一個係投開嘅show champion 另一個係monthly idol 寫明D&E 一次好似係值15粒心心
前面有絲打po咗教程
赫海咁用心整專輯咁用心打榜咁用心宣傳
一齊送個一位俾佢哋啦

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
花少少時間投個靚票啦

billboard 已經被人反超 用無痕同清cookies都投得 大家一齊投啦好唔好

已經開始比人反超啦
大家仲覺得自己係贏緊?
我地一個一個打敗行到依家
我地一定要贏 唔係就百廢哂架啦
大家投票啦

【官網】180827 SuperJunior官網更新#申東熙[超話]#相關：MBC中秋特輯‘2018 偶運會 選手權大會’8月27日第二次錄制，神童將出戰保齡球項目。

好少有喎
淨去過頭一兩年就無再去
去親都係做主持多
好少參賽

諗起特哥兢步同跨欄

競步 全部都犯晒規 笑死

henry

睇佢地參加既項目 都feel到從少年成為了老少年了

到底依個係咩髮型黎

岩岩起床

投票投票

幻想下就紅都面晒

諗起都笑到停唔到

Sexy

好感動自己終於識睇咁簡單嘅韓文
我一直以為佢地同fans講野係用半語！

好羨慕

掂解唔可以海外都有fansign

估唔到有生之年仲可以睇到BONAMANA 既BREAK DANCE

求下大家投billboard
對家聯同全球fans係兩日大總攻

唉 除咗世風日下 都唔知講咩

自己贏唔到就同人地聯手砌底同樣係韓國代表既歌手

我都知某某團係屢破紀錄既世界級IDOL

但都唔洗霸道到唔比其他人做新紀錄姐

好感動 入坑曲bonamana

快啲投 差距得好少

衝啊
仲有一日多啲咋

衝啊！

千其唔好掉以輕心

大家一齊拉大個差距 之後守會好過之後追
對手好強大 我哋要加油

係咪得我一個覺得佢頭髮長都好睇

你不是一人
佢地留咩都好睇啦 做咩要成日叫人剪髮wo
除左冬蟲夏草頭不能接受

話時話有無人覺得billboard sj嗰張相入面 希大個look好似牛頓

大家繼續投票 唔好鬆懈
最後十繼個鐘 要保持優勢到最後 唔好最後關頭比人反超！

十幾*

cb個時已經有人咁講
仲p埋圖

佢地追得好快

有冇方法可以唔洗做recaptcha認證 做到炆

我都係 但為咗贏對家我沉着氣繼續做認證

我有時要 有時又唔洗

繼續投啊

@至亲脱发诊疗所：渣翻:哥哥看到这个了吗？正在努力地投票

睇到依個更加唔可以放棄

捱埋佢！

錯focus...點解d人有佢kakao talk

站姐？定私生？
我都諗左好耐
大雲仲要好快覆

不過我諗有佢電話都唔奇
之前海都話日日有好多人成日打電話/send msg比佢

用電腦投愈投愈多認証 但手機又唔會

等3分鐘 唔駛驗證重投
但要等3分鐘 太耐

如果我係用手機投 我係會係lihkg入個網投一次
係wb入個網再
再係wtsapp入個網再投
再係chrome投多次

無限repeat

我會用chrome瘋狂refresh

見到有人話對家話最後45分鐘衝 大家加油最後直路啦！

仲有2個幾鐘

對家開始衝啦 要繼續拉開距離

最後8個字

大家辛苦晒

終於都唔洗對住啲咁煩既圖啦
大家辛苦啦

證明寶藍色從未消失過

辛苦哂啦大家

辛苦啦大家
真係證明左仲有好多ELF陪住SJ
我一直都係追POST多過同你地傾計,一路追其實好感動
因為身邊好多ELF都脫左飯 脫脫下得返我
見到連登有固定POST傾SJ 真係好開心啊 希望你地唔好覺得我痴線

唔會啊
好彩我身邊都有人追SJ
平時都有得傾下 唔係既話好無癮

辛苦哂
大家可以幫手刷youtube d&e ‘bout you啊

一路投billboard都好感動
見到啲票數係咁升
成日有人話sj已經唔再盛世
但我地都可以證明寶藍係會覆蓋全世界

我身邊個個都轉飯啲後生團
仲笑返我追大叔
我愛你地

give me five 個個都問我點解會飯佢哋
其實我係小八新入坑 但sj係我入韓圈以嚟第一隊鍾意嘅男團
身邊個個都飯緊四代團 無人陪我傾

投到嘔白泡

好似之後無一個團夠佢地咁好笑
佢地係自來瘋 我有睇過新團啲綜 尷尷尬尬咁
同埋佢地同fans都好親切 唔係好疏離
仲有全團都有齊唔同種類嘅靚仔 能力又商

同埋冇乜團好似佢地咁有團魂
十幾年和都唔易行

呢幾日好緊張，投一次清一次cookies, 投前又要答一堆問題真係好花時間，但我覺得值得，希望老男人知道開心，好慶幸呢到有一班elf有一樣嘅熱血 辛苦大家

而家喺到嘅人真係好努力守住SJ呢個名！！
所有野都係以「super junior嘅xxx」為先
二代團散得嘅散 走得嘅走
Sj有成10年嘅兵役馬拉松都仲堅持緊 真係好西利
成日喺wb睇到嘅一句「你笑sj老了糊了 但當你idol出道12年仲好似sj咁你應該要好欣慰」

突然諗到，好擔心過幾年愈黎愈多elf生左小朋友，又帶小朋友睇演唱會，d演唱會飛仲難買

你咁講我突然諗起馬si喺wb叫elf高考加油
啲elf喺下面comment「哥你沒有在高考的粉絲你清醒一下」 藍家啲fans應該係少數可以咁串返idol又自嘲老呀生仔呀嘅痴線粉

完美演繹相愛相殺
飯隨愛豆無辦法

唔準你地咁講野嫁，sj 八輯吸左唔少新飯，我相信一定有考高考嘅妹妹弟弟elf

之前我喺wb睇到一個傳聞
話啲人喺機場接機（好多星）
有啲elf逼到人 同人sorry 跟住講「你唔好鬧我 要鬧就鬧我oppa」
我笑到仆街
應該得elf 講得出
神創：鬧我得 鬧我oppa唔得！
仙后：鬧我唔得！鬧我oppa更加唔得！
Elf：鬧我托柒 要鬧就鬧我oppa！

最鍾意日常互串但有事又會一致對外嘅狀態
隊內又係sj同elf又係

笑死
我敢講咁多團淨係得suju會同elf互笑對方
我係elf我驕傲

仲有東海喺台灣拍緊不破尚個時
有一幕係女主要摙佢條頸
有圍觀嘅elf喺到大叫 佢以為啲elf 緊張佢
點知啲elf叫緊「摙死佢！摙死佢！」
（原文：掐死他！）
我次次睇親呢啲相愛相殺都笑到抖唔到氣

即使50年後仍然係elf！因為未報完仇

我之前識落嘅ELF都爬曬牆

大雲各大SNS都認証左billboard 投票
辛苦大家
唔洗再對住馬路牌啦

多謝前期投票嘅ELF 冇佢哋我哋呢個投票行唔到咁遠
多謝一齊努力嘅ELF 面對強大嘅對手 我哋都堅持咁多日
多謝SJ 係你哋賜俾我哋呢個身份
投票真係投到好肉緊 見到贏咗開心到
以後所有投票都一齊加油
Btw 呢幾日都唔想再見到個驗證

馬路牌真係好煩 覺得單車同消防喉好啲

路牌堅煩！凸個角同條柱有時係有時唔係，永遠要攪幾次

ELF真係好叻 咁多輪都贏到
仲有邊個咁話SJ唔紅
SJ and ELF 大發！

見到大雲ig post即刻覺得我地既努力無白費
雖然驗證真係好煩 但我地都戰勝咗
莫名其妙既熱血 辛苦哂大家

大雲出左認證
我地努力冇白費到

同感 馬路牌我成日錯
但錯左都投到 好奇怪

身邊冇咩朋友追suju 追星路好孤獨 好彩連登有elf post

個種孤獨我明白 所以我覺得依到好有愛

馬路牌真係頂佢個肺
次次都要我搞幾次先投到

條人係咪痴撚線
仲要send msg比大雲既kkt
Ig report極都冇用

多謝光化門絲

屌 做乜撚野 屌佢老母 ig都算 仲要騷擾真人
點解連anti都有大雲kkt

大雲覆佢그만해 好心痛啊
咁好既人都要anti

新歌推出

之前一路都有舉報但IG都無行動，所以有人發起sd email 去sm，睇下有無辦法制止條友

屌 嬲到仆街 report咗條友好多次都冇用

Email
protect@smtown.com
judicial@smtown.com

係咪有病

嘩好賤

瘋狂report佢

雖然今次無圭賢，不過太好笑所以分享下
「新西遊記五」預告

無臉男臉超大

實有好多人係kkt搵佢

佢係咪on撚9架屌
俾啲空間人啦 idol係職業嚟架

痴線

圭毒唯不得止仲針對yesung 真係on99

大雲真係善良
如果係我 鬧左佢十世

希望大雲唔會俾佢影響心情啦

虎東個look睇一次笑一次

毒唯真係好恐怖
好彩呢到團飯多

藍家算團飯多，都算和諧，就算係唯飯都唔會話專登anti其他成員，
好明顯條友心理變態

以前啲anti真係好撚癲
估唔到而家仲有

藍家真係團飯多
中意一個 慢慢之後會中意所以成員

高清圖

啲anti...
Sj啲唯飯算好...

依個真心痴線

新個集現實男女有赫宰
一個人上去已經咁亂

全部去晒特哥應該會崩潰

特哥地氈個花已經冇左

好想睇完整體上哂去

李東海就整亂李赫宰屋企
李赫宰就整亂番朴正洙屋企

想問有無中字cut？

Ig真係好廢次次都唔得
明明就好明顯

講呢啲
都要多謝大家俾面（SJ）

好喎

世上毒唯真係勁有毒

佢地不停咁樣真係好易令我相信佢地一齊咗
我驚我到時接受唔到佢地同女人結婚
基本上個個都接受到（特別teukkie同希大）但赫海

睇到佢地個個屋企都咁大我好開心
哥哥們好有錢

平常又唔食嘢又瞓唔好 仲要比啲痴線佬轟炸

假笑好可愛

其實係韓國飯圈先咁病態？
毒唯 私生飯
佢地當咗idol係聖人 但其實idol只係一份職業

間屋孤獨啊裝修得

海整亂赫係super tv 1 ep10
赫整亂特係現實男女ep4 應該要聽日/後日先出中字

左下角13人

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1. Show champion
用 “idol champ” app投 一日三票Show Champion
前面有絲打po咗教程
赫海咁用心整專輯咁用心打榜咁用心宣傳
一齊送個一位俾佢哋啦

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
花少少時間投個靚票啦

#SuperJunior #슈퍼주니어
#슈퍼주니어_아시안게임
#SuperJuniorInJakarta
#SuperJuniorAsianGames
#SuperJuniorAsianGames2018
#SuperJuniorClosingCeremony
#SuperJuniorAsianGames2018ClosingCeremony

可以去twitter刷

特哥好縱空兒

仲有bus 明明個架係貨車黎佢當bus

做狗好過做人
間屋好靚
我唔介意成為空兒

估唔到空兒會成日吠
要咩有咩

知道也沒有用的sj常識有video版本

有無人發現到東海ig del咗好多有關銀赫嘅相
個啲飲紅酒 情侶襪都del咗

啊哈哈哈哈哈哈哈今天都市男女小赫哥哥簡直氣暈特特哥😂😂😂😂
先是拿了限量版的20週年的山泉水喝又是開了冰箱裡那限量版的啤酒..
後來又看見滿廚的午餐肉和火腿肉...
又爬上沙發，打開抽屜又因為要和空兒玩一直拋玩具😂😂😂😂
最後去鞋櫃看見限量球鞋還穿去給特特哥看😂😂😂😂
而且還一直穿著鞋跳起來😂😂😂
特特哥直接氣到說“너가....가！가！가！가！가！”😂😂😂😂
空兒也一直吠😂😂😂然後最終小赫拿走了午餐肉和巧克力餅乾回家😂

#SUPERJUNIOR＃利特＃銀赫

赫宰又食又拎

無事既....

百厭星

難以想像佢地上哂去特哥屋企
我驚佢打掃唔係解壓 係想打死佢地

事實係打佢地先係解壓

佢地真係好神
啲性格係一個勁極端 睇83line就知
希大間屋紅黑 teukkie白灰
但可以咁融合又長期嘈到拆天
好想睇一次特哥鬧佢地

真正既Tom & Jerrys

大雲一定又會企係特哥個邊
真係tom n jerry

熱烈慶祝elf為老少年拎到一個fandom大賞

紅酒個張好快就del左，反而無留意情侶襪都del埋！ 之前有人話東海其實好少del post，應該同d留言有關！唉！有d fans留言真係好弱智

佢一時del post一時改caption
之前俾人傳同irene個張相 好快改做bro and sis
同銀赫個啲直程del

始源

又係啲毒唯

特別鍾意呢啲日常生活feel綜藝

馬始搵人搞掂條友佢

果條友真係好煩
馬始good job

有無機會上下我獨呢類節目呢？
睇住赫宰成個小朋友咁搗亂
特哥無佢辦法個樣好搞笑
空兒被寵壞都睇得出特哥係點寵班細
搞到依家無大無細

我見到特哥好縱空兒 我就知佢一定好縱班細
特哥 辛苦了 好彩有希大無條件站在你個邊（雖然希大都比人恰 ）

話說原來有站姐送咗部新leica俾東海
點解人追星我追星 佢地咁有錢追

希大同大雲都會企係特哥個邊
不過冇人驚佢地

聽晚9點51分左右 亞運閉幕式suju表演
香港有冇直播？？

奇妙電視有！！

你以为9月就可以潇洒走一回啦[偷笑][偷笑][偷笑]
📣重要⚠⚠⚠
📣拉丁格莱美奖
🏆LATIN GRAMMY
📣推上狂狂刷刷刷（9月20日结束）
📣想让司机成为首个获得格莱美奖
或在格莱美舞台上表演的nh歌手吗？
📣海外饭已经行动了
我们这股恐怖势力也加入吧

FORMAT:
I WANT
#SUPERJUNIOR on
#LatinGRAMMY
#LatinGrammySuperJunior
@SJofficial @LatinGRAMMYs

提示：记得关注SJ官推和格莱美官推👆

Copy grom weibo @kyuin

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1. Show champion
用 “idol champ” app投 一日三票Show Champion

2. 拉丁格萊美獎
喺twitter 出post 帶以下文字

I WANT
#SUPERJUNIOR on
#LatinGRAMMY
#LatinGrammySuperJunior
@SJofficial @LatinGRAMMYs

**無上限
但每個post都要有嘢唔同 例如打句嘢 po張相
（不斷一模一樣會俾人封）
然後再連上面段嘢

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
哥哥們一直開闢新嘅路 我哋都要同佢哋一齊啊

ELF出品必屬佳品

都幾簡單

好易好輕鬆
一個乜都唔打 淨tag
一個打super junior +tag
一個打elf +tag
又得

有留言話label係度做咩仲帶走呢位youtuber

格林美獎

好過sm個個😂

#SuperJunior[超话]#
论司机在印尼到底有多火[米奇比心][米奇比心][米奇比心]

图一：刚刚印尼国家电视台的新闻频道放了sorry sorry的mv。
图二：从他们抵达印尼到现在，印尼国家电视台一直在对司机进行报道，而这不仅仅是因为他们将会在闭幕式上表演。
图三：他们现在的曝光度完全不是开玩笑的。每天都可以在国家电视台的娱乐频道和新闻频道看到关于SJ的报道，更不用说网上会有多少新闻了。
图四：从抵达雅加达开始，哥哥们的一举一动比如说逛商场、慢跑都会上电视。而且不仅是喜欢kpop的粉丝在因为他们的到来而狂欢，不了解kpop的人们甚至名人政客也都在谈论他们。在印尼，SJ就是国民韩团。

图五图六内容都大同小异就不细翻了，总之司机在印尼就是火到所有人都在谈论他们，不了解韩流的人也认为他们是传奇。

图七是报道成员慢跑购物的当地报纸。

图八是一篇关于闭幕式表演嘉宾的报道，有推主把司机相关的部分翻译成了英文，渣翻如下
印尼的kpop粉丝们有问过为什么组委会邀请了SJ和i/kon而不是b/ts或b/p。为此，boombastis（一个媒体机构） 对12岁至30岁的印尼民众进行了一项调查，结果显示从12岁到30岁的人们都了解SJ，然而只有25岁以下的人知道b/ts。
网友andarakimm说SJ是第一个将韩流或者说是韩国热潮带到印尼的kpop组合。
在脸书网友Feraldo Pms看来，当印尼人被问到kpop时，绝大多数人都知道SJ和他们的热门曲目Sorry Sorry。
所以享受SJ表演的不一定是kpop粉丝，还有很多不了解kpop、对kpop的认知仅限于SJ的人们。

网友评论
1.我不是韩流粉丝也不了解kpop，但我也认为suju和i/kon的表演会吸引来大批观众。就像我朋友，一开始她觉得这个舞台没有开幕式那么吸引人，但是因为suju，最后她还是和朋友一起买了票。
2.suju就像是Shah Rukh Khan（一位印度演员）。不喜欢kpop或是没了解过kpop的人都会知道甚至一定听说过suju，就像不喜欢印度或者不了解印度的人们也一定知道Shah Rukh Khan一样。他们都是传奇。
3.我不是kpop粉丝，但我也是那些知道suju和Sorry Sorry的其中之一。就像文章里描写的那样，这些表演嘉宾选择得非常棒！

世界豆

其實真係好驚訝suju係印尼既人氣 我知佢係紅 但冇唸過係我眼中仲咁年輕既少年們 已經上左神檯 仲要比人叫做傳奇 好感動
希望印尼可以比到好多愛哥哥們 佢地值得擁有

可以令路人唔識kpop但係知道suju呢種普及度先係最難

當初sorry sorry真係紅到街知巷聞

今日閉幕 香港有線台 免費播

但唔知會唔會播播下去廣告 你知香港嫁啦

無有線台，但有收到奇妙電視，希望睇到

其實我就係講奇妙
不過驚講奇妙冇人知

希望可以見到藍海

正呀喂！180831 MBN 現實男女 S2 E04 中字 (利特銀赫)
利特銀赫 CUT！ 來源ptt

睇完
李赫宰真係只活一天
最後空兒都忍唔住吠下佢
但有咁既弟弟好幸福 偶爾皮一下

今晚link

睇得出大家關係真係好好

是咁的 有個投票 可以投2年
2020年東京奧運會開幕式/閉幕式 出場嘉賓投票

一日一票 大家一齊投啦
（聽聞個投票開咗一年幾？）

我覺得如果搵外國人去開場好奇怪
btw呢個係官方投票？？見到有bigbang 佢地到時退伍未

唔知 係weibo見到有人講

奇妙電視網上都有直播

有廣告

投左嚕
係日本主辦方搞？

Suju是不是壓軸出啊今晚？

應該係
頭先睇錯做2051 早早就開電視 仲心諗我係咪錯過咗佢地表演

我都已經開定link

準備

好緊張 好想時間過快啲

廣告

我屌佢老母

50分賣廣告

我屌佢老母啊仆佢個街

好期待

仆街我係咪開錯台

咦 仲未到既😂😂😂

得台下企位先係觀眾？

自膠

Suju來啦！

黎啦

啲鏡頭係咪on9
好似mana咁

老少年好正啊
亂舞（？）好型
次次表演都可以開成super show咁

不過啲鏡頭真係食咗屎？勁多long shot又影觀眾
頭先ikon表演都唔係咁

屌 明明岩岩ikon都好地地 到suju個鏡頭就好唔掂

赫宰單手倒立個鏡頭得半隻腳
嗰到真心嬲左幾秒

成撚日影個場 又拉長鏡 一係就低抄 睇到炆
我要j我老少年啊！

次撚次啲表演都係咁
之前mama又係 影其他團就靚一靚
一到sj就各種影場館又影觀眾
乜事

次次都想睇架嘛

個旁白都勁唔掂
喺度話唔知齊唔齊腳
數晒咁多個人名出嚟
過一兩首歌之後又話唔齊腳
數返七個人個名出嚟
其實冇做齊功課啦不如唔好出聲啦

到美人啊 話轉歌啦 係一首韓文歌
心諗三首都韓文歌

明明希澈都無去

個鏡頭真心屌佢老母 又遠又影觀眾 想點撚樣

影煙花

我覺得佢間唔中跳落去影觀眾呢都OK啦
反正都係影返大家嘅反應好熱烈
但係影場外嗰啲做乜鬼啊

真心痴撚線 乜撚野唔好意思 美人兒

係咁影煙花🙄

等左成晚就係為左睇銀赫單手倒立 點知個cam 影撚左去唔知邊到

次次表演啲鏡頭都係on99咁
好心學下韓國啲打歌節目 人地啲鏡幾好睇

題外話 希望今年老少年唔好再去mama委屈自己

我都希望唔好去
咁唔重視 反正都係啲豬肉獎 唔恨拎

個男主持fail

2017mama真係on9
首先佢地已經係大前輩
叫佢地坐6粒鐘表演5分鐘 乜撚野事 唔係應該表演耐啲？
同埋無獎嚟坐？做頒獎嘉賓都好啊
要佢地改行程嚟香港5分鐘

希望今年sm爭氣 唔好再辛苦佢地去

大家記得投
每24hr可以投一票 投到2020啊
暫時suju票數領先緊
希望可以喺奧運見到佢地

#SuperJunior[超话]# Naver实时一位
推特韩国区二位：#AsianGameswithSJ
五位：SorrySorry
疯狂表白我们世界豆！！[good][good][good]

去刷下naver同tw

世界dol
韓網終於有實時一位

sorry sorry = 唔好意思

希望韓國人善待佢地 多啲支持下

不過今次都好過mama，有三首歌
係運鏡on9 d之外

南韓唔好只搜不聽佢地既歌啦

到時可以再大大力咁摑南韓一巴
大家比心機投！

我都覺得舊年好撚委屈 連利特都忍唔住出聲
講真 佢地又唔係真係恨你個豬肉獎
但MAMA都冇尊重個suju

啲新團可以表演幾首歌但sj
最好睇係佢地表演superman個次
型到震

嘩 啱啱出街冇睇到直播 諗住番黎睇番有線個重溫
個男主持介紹sorry sorry 聽到個廣東話譯名真係好撚尷尬 真係睇到唔好意思
女主持介紹全團人名好明顯照稿讀 但最後自由發揮講話唔知齊唔齊人 真係
明明早一日去彩排 dance break影晒唔關事既野
Sorry sorry dance break影去fans都算
Mr simple倒立影去利特個度
佢2個係咪似到個cam撈亂埋

Cam個到應該係印尼話事 唔關香港呢邊事...
Btw我未睇

係
cam man

只可以講super junior就係即使不再junior但仍然super
(雖然佢地都唔似三十幾歲...）

等fancam啦

其他國家d主持都好乖

有冇人知點轉做GIF?

180903 dirasugandi ins story更新李东海相关 原po主是印尼本地的一位歌手 昨天也有在闭幕式上进行了表演～

東海inbox人地

海海好可愛 可以期待下將來會有合作

小粉絲 好得意

好似我地平是會做既野

發現哥哥們的IG like數急增，尤其始源，藝聲，利特

好搞笑
十足十瘋狂fans

想send 番一模一樣既野比佢啊

李東海心諗咩事

#娛樂橘聞# 【SJ亞運會閉幕式表演獲奧委會主席稱贊】3日，國際奧委會（IOC）通過官方SNS表示「奧委會主席托馬斯·巴赫在2018雅加達巨港亞運會閉幕式舞台結束後，成為了Super Junior的歌迷」。昨晚#SuperJunior[超話]# 於當地時間19點壓軸亮相「2018雅加達巨港亞運會」閉幕式，演唱了《Sorry， Sorry》《My Simple》《美人啊》三首歌曲，是業務能力格外突出的SJ沒錯了！

係奧運表演有望

雲雲昨天插件粉絲數瘋漲了好幾萬，圈粉能力

SJ以後走鑽石路吧

【LIST】韓國myrank網站評選出的#本人甲等的男愛豆# TOP 20：1.夫勝寬；2.金泰亨；3.陸星材；4.TOP；5.車銀優；6 .金聖圭；7.Ken；8.Bobby；9.藝聲；10.金秦禹。詳戳下圖。 (fr:myrank)

呢到咁靜局既

係囉

見到SJ去亞運壓軸表演韓媒新聞同樓下既留言好感動
當你地國家輕視自己國家既歌手,
但係人地國家就好出名,係咪應該去承認去讚賞呢,
而唔係淨係一味覺得SJ過時而忽視佢地
必須承認韓流=SJ
依家先有時間上黎講下感受

厲旭有人版既sorry sorry

世界級享受

希望南韓佢地可以開開眼

好彩個日閉幕禮之後naver一位
希望對之後大隊cb有幫助啦

同我尋日係微博睇個po好唔同
我尋日睇到個係 係咁插sj...

下 插啲咩？

韓國人既口味好難去識欣賞
佢地太中意口水歌啦

同你睇一樣

都有人講人話嘅

佢地要咁盲黑SJ都無計
只有仲有一班正常人會肯客觀評論就夠

當全世界都稱讚緊suju 認為佢地仲好有能力嘅時候 南韓班人真係食撚懵咗
80後仲有邊個做緊idol又可以好似佢地咁？
搞笑

世界的寶南韓的草
強仁晟敏呢啲俾韓網鬧我覺得係正確 因為係佢地唔爭氣
但淨低嘅人明明都無乜黑點仲好努力 為佢地國家帶嚟榮譽 班人都好似盲西咗咁

啲人個口食左屎黎？

記得有個評論係話多得SJ先令世界認識韓國

當sj係亞運閉幕禮表演 某程度黎講係代表韓國
令到多啲外國人認識kpop文化
南韓啲人反而唔支持佢地 冇撚野啊
有班人覺得sj憑咩表演
就憑佢地韓流帝王啊 當初冇佢地
Kpop就唔會行到今時今日 班人食懵左啊

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1. Show champion
用 “idol champ” app投
Show Champion一日三票
東海生日投票一日最多投30次 每次20粒❤️
圖上兩個投票就係

小心使用❤️ 唔小心會一舖清袋
每日登入時可以拎到20粒心心
Show champion 每日用3粒
東海個投票 每日最盡用600粒
大家分配

2. 拉丁格萊美獎
喺twitter 出post 帶以下文字

I WANT
#SUPERJUNIOR on
#LatinGRAMMY
#LatinGrammySuperJunior
@SJofficial @LatinGRAMMYs

**無上限
但每個post都要有嘢唔同 例如打句嘢 po張相
（不斷一模一樣會俾人封）
然後再連上面段嘢

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
哥哥們一直開闢新嘅路 我哋都要同佢哋一齊啊

人地主辦國邀請韓國人做壓軸 表演時間仲好似係咁多嘉賓中最長 已經係一種好大肯定同榮譽
如果係請中國藝人 中國班人一定吹到上月球登哂報紙頭版咁 世界盛事咁
偏偏南韓嘅人就係對佢地有種偏見 佢地出過口水歌就覺得以後唔會有好歌 雖然事實上係越出越好
佢地有人犯過錯就覺得成團人都係垃圾
就算啲人點嘲笑佢地老/走緊下坡路都好 佢地依然係前輩 依然喺國際場面代表緊韓國
人地話tvxq決定kpop高度而suju決定廣度

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1. Show champion
用 “idol champ” app投
Show Champion一日三票
東海生日投票一日最多投30次 每次20粒❤️
圖上兩個投票就係

小心使用❤️ 唔小心會一舖清袋
每日登入時可以拎到20粒心心
Show champion 每日用3粒
東海個投票 每日最盡用600粒
大家分配

2. 拉丁格萊美獎
喺twitter 出post 帶以下文字

I WANT
#SUPERJUNIOR on
#LatinGRAMMY
#LatinGrammySuperJunior
@SJofficial @LatinGRAMMYs

**無上限
但每個post都要有嘢唔同 例如打句嘢 po張相
（不斷一模一樣會俾人封）
然後再連上面段嘢

3. 2020年東京奧運會開幕式/閉幕式 出場嘉賓投票

投2年

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
同人嗌交不如投票 用實力塞佢哋把口～
哥哥們一直開闢新嘅路 我哋都要同佢哋一齊啊

Show champion
用 “idol champ” app投
Show Champion一日三票
東海生日投票一日最多投30次 每次20粒❤️
圖上兩個投票就係

小心使用❤️ 唔小心會一舖清袋
每日登入時可以拎到20粒心心
Show champion 每日用3粒
東海個投票 每日最盡用600粒
大家分配

冇錯 真係

點解我投一次東海就無得再投（已出app再開）
一禁佢就好似叫我買心心咁（？

＃金鍾雲[超話]＃哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈嗝..
刷到新店的插件：大致是說為了給顧客提供好的服務，所以放了伊索的洗手液，現在有負擔了
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈...
洗手液是新店開業（8/6左右）的時候送去了兩瓶，目前時隔一個月，不知道現在店裡放的是第幾瓶[哈哈]哥哥有沒有再補過新的[允悲]
總之大家省著點搓泡，哥哥和我們@金鍾雲吧_WoonBar都要負擔不起了[偷笑]哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈飄....

大家慳住用啊

翻埋個英文既

鼠兔啲枱好似要成千蚊張...（wb睇到）
大雲好有錢

呢個真

應該用哂心心

想用啊 我會用一滴架咋 等我！

完全正確

10. They are largely responsible for the state of K-pop as we know it, and not “Sorry Sorry” about it

It would be enough that Super Junior pushed K-pop into the Chinese market and is now shifting directions to work in the Latin scene, but they are most recognized for having one of the industry’s most prominent viral hits, which helped solidify the K-pop world’s international growth. A propulsive dance track with contemporary R&B and funk elements, the suave, apology-inspired hand movements and swaggering roundabout gestures of “Sorry Sorry” propelled the music video’s popularity in 2009. It was one of several Korean MVs that year that resulted in increased interest in the industry from around the world, leading K-pop to its current state of global awareness.

FROM: 10 Things to Know About Super Junior

BILLBOARD都知啦
NH

咩晟敏唔爭氣? 打錯字?

想講係強仁的確唔爭氣 無自制力 俾人片都無話可說
而晟敏就係喺mamacita個時大隊要活動時爆出結婚 之後兩年都無好好應對fans 所以我眼中都算係一種唔爭氣嘅表現 明明可以處理得更好 雖然係idol結婚第一人 但的確有啲位可以挽回人心
晟敏結婚令sj脫咗好多粉

心意真係用錢買唔到
小甜豆海

製作組真心好有心 @埋圭個超話
新西6一齊去玩

羅pd 點解唔綁架SJ

羅奴：唔想耳聾住

羅奴: 我仲想生存多幾年先

btw應該有機會係佢地夾唔到時間 太忙啦

好諷刺 呢啲大場面人地國家俾哂面你你都唔領情
有冇諗過有得壓軸係因為人地想要SJ
而唔係你派咩代表人地都肯 仲嫌三嫌四

心諗SJ好失禮你地泡菜咩
定係以為阿貓阿狗都擔得起壓軸呢個位

其實SJ壓軸唔係正常架咩？年年都會有大勢推陳出新，五年後仲係到既先嘈啦

好想快d齊人

仲係落後好多喎

9月啦喎！
label 仲未有公佈

可能等少時cb完...

唔好咁快阿
荷包未準備好

係囉又話每個月都cb既

SHINee KEY單獨脫口秀綜藝《#清潭Key廚#》首個嘉賓#SUPER JUNIOR-D&E#
Kakao TV 先行公開：今天(9/6)下午7點(韓國時間)
TV放送：9月13日(星期四)下午6點(韓國時間)韓國JTBC4頻道
有無人知kakao tv點睇？

赫宰po ig宣傳少時新歌
唔知今次又會傳同邊個呢

2個又搞到Key崩潰都得啦

第一眼見到個post 我都係咁諗

key 有講過唔想請公司前輩
講白啲就係唔想藍爸出現

可能佢未想耳聾住

之前赫宰都幾高

到底赫宰做咩突然唔識高

不過東海d表情同而家一無變過

好Q呀哈哈哈哈哈哈哈

李赫宰係有高過允浩既日子

李東海之後又高得快左

可能李赫宰細個高得快

Key個新節目好好睇呀
好relax我地又可以了解到D&E多d
東海同希澈一樣都活得好通透
人生導師呀

出左中字啦？

b站好快手出咗了

好好睇！！真摯得黎又搞笑
好想擁有間咁既小屋
好靚呀

李豆奶變左啦

係時候po返依張相出黎

成年豆

好想剪咗佢啲頭髮

啱啱睇到呢個好好笑
金·每次都吐槽出我心声·希·elf官方代表发言人·澈

丫 李赫宰欲到我係女都想J佢
好好J

180907 SUPER JUNIOR-D&E JAPAN TOUR 2018 VCR 文字消息
1️⃣
李赫宰暈倒在地上，黑色帶子綁在眼前。有個男的拿著鞭子，捆綁他，摸他！！！然後他塗口紅！油漆從他身上留下來 李赫宰在水中跳舞，渾身濕透，周圍四個半裸男……李赫宰摟著兩個半裸男去，vcr結束了
2️⃣
赫：我現在教你們日語！然後開始念日語書……
海扔了一個紙張：吵死了！
這個vcr是他們練習的日常
東海說話，赫搗亂，穿了一個bout u的T恤，然後bout u印在了左胸前，東海突然張嘴咬了赫bout u的T恤那個位置！！
3️⃣
東海脫開自己的衣服，很誘惑，然後拿著鞭子，還在地上很誘惑，趴在地上！！！
4️⃣
赫弄了兩個小辮子，裝自己是水冰月。然後海穿著皮衣來了，特別凶悍！赫：給你們我的心好嗎？

Cr 掌心witheunhae
-
誰可以解釋一下這次日巡VCR的概念😂😂😂

有幾個shot都影到 唔知係紋身定整損咗

180901東京→雅加達

大家有冇睇橫濱場repo
赫海狗感到心滿意足幸福快樂

佢對腳真係
大把女仔自愧不如（包括我）
不過佢地有紋身應該會好型

連性別優勢都冇左
人地d腳先係腳 我地呢d叫下肢

被撒旦吻過的下肢
不過睇key魔房個集赫宰塊面肥咗

有情飲水飽呀
唉好想佢地同童童嘅飯量睇齊
特兒瘦到紙片咁 大雲又係食好少

東海仲話佢減緊肥 心諗唔係下嘛 行程咁滿仲減肥
其實佢地（童赫海）都食得算最多
係淨低個啲keep住節食

個人認為即使係女仔
呢對腳都係太瘦

食多啲野啦佢地
終於明白點解175都係得60幾kg

無175
佢地成日練舞 食又唔定時

佢地唱歌又跳舞每日消耗咁多熱量仲節食真係搞唔掂
最驚係大雲 佢呢種節食真係
睇到都覺得辛苦
明明要去健身既唔去健身
要停健身既又唔停

大雲其實越節食只會有反效果 因為佢地都開始老（成熟 ）基代會慢...
東海話佢想身體健康所以舉返鐵

大雲遲啲變番正常飲食就會好快肥
大雲會變到小雲咁

我個時睇左好耐 好似係腳鏈黎
佢咁怕痛唔會紋啦

我想講依排大雲好似肥返少少
面開始有返肉

我而家好想衝日巡
點算

請問你係邊度買飛？ 原價其實係幾$？
我見票通有好多種價錢（唔識日文）

終於買咗新出個把遮 真係好靚
可惜今日冇厲旭簽名

我都買左

佢係咪以為RMB

票通因為係唔同人放票，所以價錢唔同。因為收票先知座位，未寄票前票通的票價主要係原價多1-3 千日圓。

以我睇嘅神戶場，因為已知座位，座位較差嘅票可能會用便宜價出售，我估售票嘅人會轉買位置較好嘅票。

而自己抽中嘅票我見票通賣2萬至3萬。

我賣佢係用即日rmb匯率，佢好像比850 左右？ 因為佢係住日本，佢驚呢場被跑票先揾我，佢買開一張8xx嘅票，咁我呢張9xx佢咪覺得d 代寄嘅人貴囉

我覺得喺接受範圍內 代購唔洗賺咩
不嬲都係嫌貴就唔好買

24/11 Kpop concert in Macao
又係澳門 不過有小旭（我估）

開賣！？

想睇
不過抽到東京場票
24/11再睇埋的話
銀包唔知頂唔頂得順

諗緊去唔去
不過sem尾應該

Sem尾我應該都出唔到
依個時候就final

屌佢老母本來都無block 到佢
依家真係唔block 唔得
講野無腦都算 仲要招黑
關佢撚事咩 過程真相佢知幾多
況且段片從來無講過啲咩
唔撚該唔好段章取義！
係呀 講緊你呀 毛泰久

搞到我都想block
Btw係度講下就算啦
大家唔好入去睇同留comment
廢事又招黑

出面個post大部分都可以block得
唔明白 點解佢個人可以將一個答案自己演繹到第二個意思
好似唔可以做第二樣野咁
未見過啲人膠成咁

不過都啱既 比較得閑既人會諗好多無聊野

屌佢老母 又係佢條撚樣

佢搞到d路人都係到屌佢
食屎大

off個topic 有無人有睇全民造星

佢咪撚再入黎
好係好煩 成日引戰想點？
之前比人屌完 一直冇人理佢
佢又好厚面皮單機勁耐

冇
之前淨係知有個人比人話似童童

人云亦云
清者自清
香港既路人就算啦
一沉百踩
對我家影響性幾乎係零

咪係 仲要起條友底仲係男人黎
男人老九咁撚八婆

我睇個個人都諗起童童呀
真係幾有才華

屌佢仲八婆過女人啊
平時係咪冇野做 要周街引戰

除左講海係靚仔 佢無野係岩過架囉

其實佢係咪想引起我地注意
我地一直係依個po冇人理佢
要用依啲招數令我地理佢

真係低質
我正式呼籲呢個post全部人block左佢 比佢繼續單機

關種
係呢到開唔到戰就出去開

有冇人知個投票係咩事？

雖然唔知發生咩事 但係一直完全封鎖呢條友

Super Junior 說好的每月一Comeback相愛相殺討論區(25)

我係工聯會學緊！老師係韓國人但係識廣東話，而且佢都幾有心機教唔錯
而家學左大半年，雖然未識聽但係有時睇佢地ig ，簡單個d自己識讀又明真係好開心
感覺好似佢地直接同你講野咁

係大圍，下期係禮拜三夜晚會開初班

其實而家識得點樣查韓文字典已經好有用！不過發音真係難

不過工聯會啲班係咪會好爆？驚冇位

其實睇時間，時間唔靚開學都仲有位！不過變左有機會越來越少人返學，最後唔夠人開，無得升班要轉其他時間地點！

我都係放工先學，都幾攰

利申 : 係毛泰九 not久

Hello 大家好，我係今年年頭睇完SJ d 團綜開始鍾意，聽埋d歌同演唱會d片段就入晒坑。其實我由（18）開始追post追到依家就快開（25），覺得呢到好warm，終於的起心肝開account。請各位elf多多指教！

多多指教

哇 歡迎你

你本命係邊個

多多指教呀

我會覺得一開始可以先去背下子音母音個啲先
因為知點拼 基本上咩字都識讀 係唔識解
期間都要學多啲生字 之後再由最初級文法開始
見網上面都有好多資源 youtube都唔錯
當初我都係因為聽知佢地講咩就開始左學
依家學左韓文有一年幾 前排有去韓國讀左陣書
先慢慢開始get到佢地ig打乜
大家一齊加油啊

條撚樣仲要入黎
可以有幾唔要面

Hello

好佩服你 分到啲圓gu碌字
淨係識睇韓綜聽到幾個常用單詞

Sorry sorry又有新version
我地藍家三大主唱

哈哈
你永遠都唔知啲人有幾痴線

條氣好長

我聽到好想抖大氣

其實係
我地呢邊冇人覆佢佢就係咁引戰。。。

Hello 歡迎啊

最近開學好忙好少上來
大家有冇忘記我
佢地又話九月cb come左去邊

Btw有冇人留意少時cb?今次成績比十周年好好多 好希望suju都可以咁

我係因為睇得多識拼d常見嘅音 加埋聽都叫做睇得明綜藝(除左藍家 嘈到拆天 )
其實完全未睇過字母表
因為本身學日文就冇打算學韓文完全混淆

好似話大隊九月尾十月頭
btw少時係咪冇打歌

完全封鎖條柒頭

少時唔打呀

期待大隊cb

歡迎加入呢個瘋癲大家庭

我覺得係十周年首歌唔好聽所以成績唔好....
依首好好聽～孝淵把聲意外唔錯～
非引戰但我覺得藍家同粉家情況唔同
我覺得韓國網民有心針對我家所以情況唔太樂觀
以上希望被打臉

次次一聽到佢地條氣咁長
自己忍唔住唔抖氣
點知就快窒息

其實我覺得而家啲網民偏後生
佢地啲死忠應該都多番緊工
冇咁得閒上網講咁多野
所以後生既fans一定覺得你地呢啲出左道十年有多既係到阻住
同樣求打臉
老實講 少時今次concept岩晒佢地年紀
輕熟女feel 有啲性感又有啲霸氣
上次holiday 復古加扮可愛 已經唔夠啲妹妹仔黎唉
希望今次suju cb可以得到泡菜垂青

心聲認同

180910SuperJunior韓網新聞 划重點
#大字報標題是SUJU外交#
#以下全為印尼總統立場#
#在印尼最有人氣的韓流明星愛豆組合是SJ#
#在印尼SJ粉絲超過1000萬名#
#亞運閉幕門票4.5萬張，SJ出席消息公開後，瞬間湧入150萬人上網搶票#
#SJ起到連接韓國和印尼國民的重要外交媒介作用#
#女兒是SJ粉絲，跟著女兒去了3次kpop演唱會#
#計劃此次9-11日訪韓期間會見SJ#

雖然一直都知我家偶像好勁
但去到成為外交媒介呢個層面
真係又自豪又震驚

團魂

童童😍

痴線
外交大使

SJ既團魂從來冇令我擔心過

好切合佢地形象

dindin- 失眠症 Feat. 李洪基 of FTISLAND Teaser Ver.1 MV directed by 神童 of WalalaProduction 9/15 Sat 6PM

童導演又有新作

已經好期待
希望收視繼續爆 接圭圭

預告已經好好笑
期待第六季有圭

第五季真係等左好耐好期待

淨係呢4分鐘都笑死

睇預告已經覺得大制作了
好期待 in tvn we trust!

羅奴羅奴

羅寶劍

阻阻大家 大家如果得閒可以入去睇下有啲咩要幫手投票 令到哥哥有獎攞

月中啦 幾時宣布cb啊
等到頸都長埋啦

金厲旭進步左好多
上次台灣個拼盤唱小王子
我就咁用耳仔聽都知進步左

推完呢先推新個個啦

推推

【SNS】180912 biancoitalia_official(寵物幼兒園) ins更新
金希澈評論：伏啊啊啊啊啊啊啊啊啊🤩🤩

東海式推post

伏都好得意

赫宰: 上網都有依啲相 都唔知影黎做乜

強爸更新ig

東海：浪漫嘅野你識條鐵

繼特哥與空兒後，另一孤獨老人與毛孩

約飯cp

童童原來係東海毒唯